依一代仲有冇人識風雲(電影)？

第一集 雄霸天下好好睇
敗筆係豬皮篤秋生一下就死左

第二集仲不了
全廠景玩特技 劇情又on9

識 套野古惑仔前傳黎

係咪爛晒尾

係

我記得收音機有播過

去到開劍域巳經無心機睇

豬皮篤秋生一下就死左
漫畫一樣

因為劍聖元神出竅出招
可以諗係肉身沒防禦得1hp

掂一掂都形神俱滅

呢套野d cg真係領先世界，仲好過荷里活

間公司勁到俾迪士尼收購左

當年第一次見到隻火奇撚真係嚇親

2014年和2015年分別替無綫電視劇集《張保仔》、《殭》製作視覺特技